今日呢兩份卷就正路好多，琴日份綜合寫都手軟

個listening仲要勁難

吊，甘能快做完
利申 啱啱步出考場

sor,我中度弱智,你會唔會原諒我T.T

易啦，應該5**

聽日通識唔知會唔會出林鄭班子既得失 好怕講政治

X2，最討厭政治，牙爺話點就點㗎拉，班九十後成日搞事

米系= =
比禾地00后玩下抖音刀吾能得-.-
真系好能烦lo

D90後5抵得禾地00後牛逼成曰針對禾地姐